Gilet Jaunes：窮忙的法國人，為何變燃燒的「黃背心」？

現時香港其實同法國好似,希望大家可以了解多d
都係由一件事引爆出一場威脅政府執政權威嘅群眾運動
但留意翻,黃背心者多數係中年甚至老年人
依樣相信係最大嘅分別

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告